[整合]Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額[1]

原post為會員 全藍寶 #7886 [另稱柒寶]
於2016年12月19日 23:08:24 發出之 Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額

柒寶於#1指出
佢部電話update完之後出現大量非自己既passes
並貼出多張截圖
於post尾呼籲圖內之卡主報警

(為方使cap圖縮細左)

點知第一頁#8 & #9 就比人踼爆全部都係demo假卡

柒寶即時#10補獲

人地問佢Senior講咩佢完全冇回應 #21

經過51個回覆後終於回應，不過完全唔關事 #62

同埋 #75

意圖迴避及扯開話題

會員任行樂於#91成功將話題帶回

柒寶回應 #94 指香港apple回覆支援辦公時間已過

隨即被會員九三式酸素魚雷於#96反駁

#116 柒寶post咗一堆疑似線上對話既copy出黎(非圖)

google translate如下

凱文
當然。 請留在聊天片刻。

凱文
我發現我們在您所在地區的電話支持暫時無法使用。 我在這裡有他們的聯繫號碼，您可以聯繫：（852）2112-0099。

凱文
這是蘋果香港的聯繫電話。

柒寶冇啦啦 係#136 話第二日去天才吧問

第二日晨早11點柒寶又真係覆喎 #159
**準備矛盾位**

原文translate
天才表示
因為上次[??]蘋果某天才借左自己部iphone俾柒寶
柒寶喺人地部iphone登入咗柒寶自己嘅Apple ID
搞到某天才部iphone 啲 passes同啲卡 sync左落柒寶個apple id

柒寶仲話入面[??]唔只Demo passes,連嗰位天才個人既passes都sync埋

有會員質疑點解天才會借電話比柒寶#162

柒寶竟然咁回覆 #164

如果試apple id 有冇問題
佢地最多叫你去demo機到試
點都唔會比私人電話你

會員士巴拿炒滑蛋 #180 指出一熄password所有卡資料會即刻消失

柒寶又黎扯開話題啦 #183

然後就一潛潛左成個星期
一上水就話人iFanDog #278

上水後再被追問漏洞何在
柒寶回應 #280

原文translate
柒寶所指個漏洞就係
pass(es) 唔會跟icloud(apple) id 走
先會令到個借機比佢既天才部iPhone d pass sync 左去柒寶個 iCloud(apple) id囉

an狗真係攞架黎丢

到最後柒寶仲未出示到任何理據

天才對話片?
網上對話cap圖?
查詢記錄?

call過/搵過apple都知
基本上你每次打去都會有個case number同confirm email
至少有樣咁既野啊?

到目前為止
乜都冇啊!!!!!!!!!

感謝會員BABYGROOT整合

[《柒寶鑑》2017 最新版

1。吹奏android新既權限功能果時，以為ios down app要俾曬權限
2。唔識speed test術語，以為Offscreen test等於熄mon
3。唔識if用法笑人英文差
4。iPhone得1080p
5。唔知an機有720p flagship
6。3部機係機海
7。陪字都唔識用笑人新香港人
8。ios裝app會變慢
9。當CVE分析網係CVE，等同睇完影評當睇左戲。仲瘋狂笑其他人唔信CVE
10。 1billion ＝ 一億
11。TW係支那網
12。唔識睇圖”25%”懶醒俾人即秒
13。note 7 speed test 輸比 6S 果時兜足五頁。
14。用note7 寫note7好安全
15。note7色準有曬分都話note7準D。
16。話台灣NOTE7安全，點知過幾日連爆幾單。
17。買左部二手Note7過左台灣，三星唔肯回收，飛機又唔俾帶上機，成個怨婦咁追鬧三星。
18。搞一大輪終於退到機俾人笑讚到世界第一都要退機，就話自己有賺
19。唔認自己有追鬧三星，話note7係全世界最好既機
連登第一柒
20。APPLE PAY大漏洞之亂

好有心機整合

Web版先見到
App版正常
唔知點解

Babygroot

好撚柒

推

個整合好有心機，柒寶第一個應該多謝樓主，如果唔係，佢連自己柒左咩都未知，個人都9唔搭8

樓主可以加埋柒寶聲稱蘋果外藉高層親自同佢道歉 ，但無任何證據證明此事

屌你，見到唔係柒寶出post 睇topic仲以為堅野

太攰有甩漏

柒寶於#829聲稱蘋果外藉高層親自同佢道歉
但無任何證據證明此事

唔關部機事換咩機

打手一名
連iphone都唔知有無

係

留名

佢有，不過最平玩抺黑又唔敢整殘自己部機就弱雞左少少
之前佢話note7爆係抹黑人地都叫敢炸機
一係用自己信用卡上下咸網俾人偷用整下"證據"都唔識

佢有撚本錢搞咩
佢做打手一個月都唔知夠唔夠佢買部IPHONE
仲點捨得整花佢

柒寶當年講到自己部轆柒天下無敵，唔會爆咁，點知最後都係柒到爆要換機
你話佢唔係打手，邊個信？

中間仲有段小插曲。
佢買二手機，唔齊單盒配件。三星唔肯收果時佢有做怨婦屌三星。

媽呀，三星真係好過份，苦了寶寶啦

怨婦

高汁

見到標題心諗唔係block鳩咗條煩膠啦咩
入到來

唔好block我

柒寶入黎叫幾聲啦

潛左水啦

廢物

你負責派花生又點會block呢

到底無恥有無下限

多啲黎坐

寶寶一訓就無醒過了

高質
Peter 仔呢？

得閒先整埋佢

要整理peter仔呢條痴線佬咁九唔搭八嘅言論真係唔易 巴打加油

我怕我會跟到精神分裂

點解一個人可以柒到咁都唔收手
真係陰公過弱智

柒到要整合

柒寶不願面對

柒寶潛左水

柒寶比起peter仔，總算有啲自知之明，但講起勇猛，就唔夠師弟peter 仔喇

咁有心啊

可以轉推依個post

黎緊仲有peter仔 等佢個邊1001

有時真係忍唔住笑.jpg

Peter膠左力咁強，爆硬1001

又夠鐘推post

柒寶上左水

peter膠力比柒寶更勁

唔浦下頭打下卡，今個月無糧出架

唔明點解d anfan咁憎apple 又唔見d 果粉憎google 架喎

都唔係咁兩立嘅。一般呢啲咁低劣嘅抹黑行為，都係打手做嘅（如柒寶之流），一般用家，邊會好似啲打手咁無野搵野去抹黑對方丫。

藍哥係咪潛左？

好柒呀

忙完一推

柒寶去左邊？

條廢柴收晒貔, 另外有隻係時事台儲緊政治能量 (當年係高登已比我踢爆個 account 係 share).

成班廢帝終日網上遊魂

唔好畀佢停

我輕輕一推

大家辛苦了

得閒又推

好波

柒寶隨住三粒星呢期柒到收皮係唔會浦頭架喇，等S8一出囉，公司有筆直自然會出返黎為非作歹

柒寶

渠寶唔見左

柒寶等緊碌8？

垃圾柒寶，不願面對

駁唔到

柒寶係咪敗走返去高登

我來了

唔好再推啦

Thanks

終於有痴線佬對付柒寶

打擊Shamesung 打手嘅戰鬥先岩岩開始，柒寶係s8同新iphone出機之時一定會全日出post搵錢，到時佢申個龜頭出黎，請大家要請大打不遺餘力揼柒條柒頭

柒寶竟然係我到上水

笑死
好柒 仲點見人

職業打手，有糧出幾柒都照出po啦

請 不能空白 同 groot 兄 update 柒寶圖鑑

條垃圾又守唔到寡沖出黎柒

搞人做乜撚呀咁多時間搞搞自己阿媽啦

Peter仔你玩撚埋亂倫

想你俾下面admin啫,你知啦人地有規矩講明架,有D野你係同意咗先做到會員

其實唔好搞咁多野得唔得?

你同柒寶真係好基友

但係我地兩個人冇任何關係

但係
即係搞過基
但又唔係朋友又唔係情人
ONS?

Peter你同柒寶玩禁斷？！

香港人今日中左jackpot, 入黎慶祝下先

Are you on9?

個on9都有人理

依家廿一世紀，peter仔你玩人獸都有人支持架

我應該冇理解錯

Peter分身發現

我去第二度爬文啦 淡出

改名都冇用

S8出左
柒寶仲唔上水

未賣街姐，公司事先比左部機佢都唔敢咁大聲住，到部機一賣街喇就扮用家死命推

上左水啦

柒寶強勢回歸

邊到

一齊研究下啦

三叔好波

想問下，如果我平時慣用左手拎機咁個解鎖咪好唔就手？

就下三叔啦，唔通要三叔就你咩

又發功

柒寶出山了

柒寶又發功喇

柒寶再次潛水

柒寶加三星真係最佳組合

日日花時間作新聞好慘

職業三叔打手，工作需要用apple野就係成日搵apple錯處

an狗

柒寶又潛左

唔用比人笑落後

慘過瀨屎 ..

餘額比人偷晒未？

偷餘款賊可恥

關心柒寶啲餘額比人偷晒未麻，刑事喎

話說peter個post爆左
有冇人開3

打手list:
柒寶:三星
冷飯王:魅族
老貓:不明

仲有冇？

Long time no see

其實唔明點解要憑空幻想老作咁多野出黎屈人地牌子 呢d人係咩心態究竟

柒寶打手黎，工作上要做埋呢啲無恥野，所以我地要企出黎指證佢

柒寶係我個post上左水

【定期回帶】哈佛研究：「五毛」年發近5億條留言 旨在轉移話題

好熟口面

咁岩嘅

柒寶真係

好耐冇見

屌你 咁撚好耐力呀？ 成撚日推

不過又幾抵死 全寶藍？

不誠實使用電腦？
不誠實使用大腦？

幾撚多人關心柒寶

Bc post